唔好自稱伊斯蘭教/Isis 要信就信連燈教

我教教義
世上男性皆為毒撚 怕醜
要蒙面傳教

想打國際線就唔好自稱伊斯蘭/Isis阿

連燈花瓜

1. 伊斯蘭教係女人蒙面 男嘅係無用

2. 國際觀感問題
你地話自己支持/信奉Isis 大家會點諗阿

3. 比港府正名我地係恐怖分子

千其唔好阿 一齊加入我連燈教
傳遞小醜神嘅意旨啦

連豬連狗咁可愛
仲有舊教聖物腦魔bb

唔巧沉

每逢休息日敬拜主嘅日子返嚟了

係，唔好搞人地宗教，我地另起個教

LIHKG

我蒙面唔洗信教